一個人好想去打邊爐

上到去話要2位起，唉

點會呀
我一個人去食雞煲都冇問題

單身狗上去食
最慘去廁所
比人收撚曬d野

我上咗去MK 牛大人

冇嘢了
當我冇講過

唔好咁啦....咁我去食雞煲